[咁撚大件事都無人理]今日割五城，明日割十城

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。[3]然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。

連登仔遲早連老婆女朋友被人捉去西九過關老強都唔會理

好撚岩
佢夠膽死真係話租用個野好野

古人云：「以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」

他重申，高速鐵路是國際趨勢，而國家高鐵發展全球矚目，為了保持香港作為交通樞紐地位，要把握機遇，形容高鐵是香港極具戰略意義的跨境工程。

屌你老母起千三億比中國人運兵入黎
比錢人強姦自己？

咁你話我知可以點反抗
議會上已經反抗唔到了仲可以點

咁係唔係唔理？

幫推